臨時議會 臨時政府 呢兩招係咪已經被遺忘

無人遺忘，我講到口臭

Bye buy Friday

唔緊要 大家一齊講 上星期民意失焦散水已經完左
係時候又要再提返
唔好灰心

對準政權，唔再膠化！

所有嘢背後大佬係中共

光復香港，時代革命。

[緊急]請停止任何恥笑玩膠，做返實事！！！

[接機用］中英文宣 幫旅客認識香港

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

點解唔開發新技能用水，對popo傷害好大

[AN/IOS] 發夢罷食App - IOS 出左啦

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

Yep 沒有消費 沒有傷害

推

臨時立法會

臨時立會是合法
已有先例

要點成立?

呢個係問題
同埋認受性

攪得呢啲就要有代表，變咗出現大台

我都怕

who care

權力歸於人民
愈多人支持新政府就愈成功
那怕香港咁細既地方都能夠分裂割地的

立法會同政府係咪大台先？？

推啦屌

明明無人想衝 點解你要叫人衝?

學V煞咁定一個日子, 約定日
咁政府就會好驚

點做？
就咁諗好似好高難度，因為要全港人合作先得。

其實臨時議會同臨時政府一定會變左大台, 但係呢個係無可避免既事

因為唔係大台就冇認受性, 香港市民點會聽你講

支持，實際唔知點做

Push

大家對議會嘅想像要廣闊一啲一個parliament唔一定要有代議士

可以行使直接民主制係傾一啲冇乜爭議性嘅議題

因為始終係一個政治表態幾多

【和你飛】機場集會文宣資源集合

臨時議會必須係全民議員既議會
要搞選舉不如唔好搞

臨立會

係咪要宣讀 宣言先？

宣傳下睇下有無機會

Up

經濟係正確方向

要睇下有冇人會肯出嚟做先

大家唔好再推啲無謂post
例如下面嗰個垃圾post都可以推上熱門你地係咪傻撚咗

開post嗰條友擺明係另類五毛，不停開建制派啲廢話post，擺明引人入去鬧啲建制，推走其他有用post
你係個post笑柒689有用咩，大家好好地運用block同不推文回覆個功能好嗎

當住口號先

個問題係點成立
冇人識

仲有呢兩招推正經post！

冷處理佢哋啲記招啊！

對準政權！唔再膠化！
五大訴求！缺一不可！

不要說推，試著說:
對準政權！唔再膠化！

【來自雨傘失敗者之一的警告】向膠化、大台和政府記招說不

搞一次大遊行
主題係另組新政府

pish

// 劉仲敬：好的策略不一定能够實行得了。實際上這是非常現成的，顯然藉口是隨時都會出現的，香港遲早會出現兩個議會和兩個政府。然後你做好準備，製造一個臨時議會。以本土派議員爲核心，拉幾個在將來的程序分裂以後從立法會中退出來的議員，然後再加上一批社會賢達，必要的時候還加上一些江湖人物之類的，組成一個自稱代表香港的臨時議會。用這個臨時議會成立一個臨時政府，形成雙重政權。這就是你能够打出來的最好的一張牌。這個政權短時期成立以後，迅速把它的總部撤退到倫敦，撤退到前宗主國去，準備以此爲唯一合法的香港政府，長期維持。這就是他們能够采取的最優秀的策略。//

問題可能唔係有無大台
而係大台嘅代表性

和理非終極升級

我覺得可以定deadline 做10月1
10月1日前要草議定議事規則同諗定臨時議會嘅定位係咩( eg 以基本法框架下成立嘅議會)

好同意 我地唔應該再比政府牽住個鼻走
要反客為主 先至可以令政府跟番我地既步伐

因為依家我地無哂大方向
我地係時候跳出框框

蒙面個合法性就唔夠，不如成立臨時政府更有效

推！

乜而家啲泛民議員成功做咗大台咩？
況且臨時議會可以審批民生議題，就算冇實權都話俾市民聽我哋係做到嘢嘅

push

其實只要臨時立法會既決定有一大班市民願意跟隨同理追隨就有足夠認受性 不過要解決既問題係 當臨時立法會成立之後就會產生出大台呢個係我地必須面對既問題。

而臨時政府雖則違憲 但當臨時立法會有相對既認受性時 要組成臨時政府都未必冇可能

呢兩招執行上要有準備，唔可以鳩嚟柒出國際

但好似冇人有能力去預備同研究呢樣嘢

推 我地要智取
但恕我無知
想問臨時議會點樣回應五大訴求
例如實行雙普選
我地自己選左人出黎
跟住呢？

大家如果見到既話 不如睇埋我quote果位巴打既post

[ 香港國立市議會 ] 大家好，坊間太多論政post，我想搞一個影子市政局

寫過臨時立會嘅嘢，但爭論好大，認受性同執行都面對好大困難

唔係獨派主導
唔搞好過
除非現有反對派總辭

同意

但同時係一個隨時奪權同接管現有權力機構嘅立會

我本身下一個post就係諗住講下民間議會同民間政府
同埋「無大台」既缺點：目標散亂，行動缺乏針對性，大家太各有各做，步伐唔一致令到行動冇哂方向，資訊唔集中

而民間議會&政府就係「無大台」下，點樣唔搞大台得黎，又可以坐擁大台既優點，而避開大台既缺點。

巴打追下我啲post就會睇得出我係為左講民間議會，先至開呢啲post鋪定路

制定短期目標->獨立思考->跳出同溫層，深入社會

[剖析前線心態] 發夢做過前線，同你講下點解前線唔肯散，同點先可以令前線散

[回應同警察傾計個post] 警世，終於知道點解連登仔咁易比人帶到風向

[正視聽] 乜你地真係覺得今日記者會，真係警察輸左咩？唔好咁天真啦。

但我一個腦實在唔夠用，依家仲諗緊點樣present出黎先至比人覺得呢招係work的

另組新政府

On9 你主動搞尻人真係覺得唔會出咩
不過就緊係等佢出啦

臨時立會我有開post討論過，不過有好多問題解決唔到

無人記得721已經講左話會開臨時議會

民間防衛隊都冇咗聲氣

明明做左宣言 但又無左件事

我覺得嚟多次大遊行->死線->升級 就最好

其實真係有好多技術問題解決唔到

雙刃刀黎
多人去（過一百萬）：可以成立
但萬一唔夠多？（少過10萬）：咁成但運動就玩完
呢個唔到最last moment都唔會做

不如係呢度傾好大綱，然後再整合出post 講？

（嚴禁tg group）

廣場制憲仲有

推上去

個問題係邊個夠膽做

推！要好似民間記者會咁
大家集思廣益！

我個人覺得社會仲未憤怒到要推翻政府
可能大家，包括我都有心理準備
但講緊絕大部分都冇
就算出黎屌警察個班中年街坊，佢地都冇
所以一定要有準備功夫
罷工/遊行都要一個星期去等班港豬ready
更何況臨會？
其實2個月對於成個歷史長河黎講係太短
冇翻1年時間籌備臨會都唔好咁快打旗號要臨會

五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

雙普選設時限，為港獨正名，不能無了期五大訴求

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

咁即係要事先成立臨時立法會？
如果有，我會追隨，但問題你都有講，點避免變咗大台？其次點運作？邊啲人運作？仲要籌款，呢啲都需要組織。
一旦有人組織，就好易受政府打壓。
唔係唔支持，係好難實行！

我提倡用網上公投解決認受性問題，但其實引發更多問題，例如自身認受性、如何接觸老年及唔上網一群等等

唔好傻啦 你搞尻人 你肯定佢唔出黎搞番你？

就算美國同支國就無得傾又點
關香港乜鳩事
請你唔好"線"動人 去死亡深淵

仲有民間防衛隊

依家我反而想暫緩，停留係文宣先

想等下一次升級機會先做

講到有人肯出黎擔大旗咁
成立完又無人話事
推上國際比人笑？

Push

實行梗係唔係即刻
但其實議會同埋政府嘅作用都無充分討論
可以講咗兩者嘅目標同用途先

必要烙印到每位心上
請有心理準備

林鄭再俾時間佢繼續spin 我地就係咁大
設立死線 升級/宣佈

傳播訊息既可以係我地任何一個人仲有民間記者會
組成人員 泛民如果夠膽加入都可以接受不過要限定人數 其餘由各界人士加入？加入左雖然會似大台但同時就完全企左當今政府既對立面 佢地聲音更能代表我地既意見相比起咩圓桌會議呢啲 依舊承認當今特區政府既合法性差異好大。或者可以係公眾地方舉行議會方式可以唔立法會類似城市論壇？關於錢銀方面就唔太熟識可以點處理。暫時諗到係咁多 希望有人可以補充

小心又權鬥

其實唔係冇 71個陣入左立法會 不過果陣大家最後都係退番出黎 個位除低口罩既義士其實有能力擔起呢支大旗

每個禮拜5,禮拜日都係儲錢日
儲錢去旅行, 投資歐美, 去叫雞叫鴨
都唔好係香港燒肺

劏房波話香港經濟轉差
咁香港人要儲錢來應對

香港好多黑社會可能會打劫銀行
但係警察又怕左黑社會掉頭走喎
所以最好開埋外國離岸銀行戶口, 放D錢入去儲

每個禮拜5, 禮拜日都係全民儲錢日
養成理財好習慣

大家幫手係Facebook, twitter, tg wts group 做文宣

係
因為要起大台
因為要血債票償
因為要永續社運
所以呢d行動升級擺埋一邊先

正經野要推

勝利方程式：遊行->死線->升級

定民間記者會講

港共政府真係癲的，[img]

無人提咪即係唔係最大公約數
你鐘意提可以繼續提
有人覺得重要就自然會推上去

已經無人記得宣報成立過

都冇人認受
又冇共識
宜家唔係時候搞哩啲

推
臨時政府同議會先係長遠辦法

最撚重要

記得唔知有邊位巴打講過（我搵唔返佢個post

五大訴求死線

9月30日未答應
就10月1日建立臨時議會

11月30日未答應
就12月1日建立臨時政府

12月31日未答應
就1月1日香港獨立，全民用夢幻打印機，打印夢幻實遠攻物品，捍衛香港

佢好似話冇人想獨立，所以如果香港政府同抗爭者都有一致意見唔想香港獨立，就一定要12月31前答應五大要求

你點睇啊

下一步 可以點做

推有用post

呢個重要post，推多幾下

之前有巴打出post寫過香港憲法

無野係無可能，你夠膽你去禮賓府同林鄭做愛都有可能

幫手搵下

我唔認同只有三點
就係日期
全部擺哂八月內
費事俾佢地太多時間步處

入黎幫手
連儂場!進!化!

果位巴打話，香港人要時間準備夢幻打印機同接受咁激進嘅升級

冇實際利益
香港人唔會力撐臨時政府

應對林鄭經濟牌 集中討論區

你岩
但俾大家溫故知新先
反正依家未有方向

中間派習慣左黑警放催淚彈
好快佢地都會習慣升級

推
等大家討論下

香港既未來係靠香港市民打造

而唔係由政府俾咩你就咩

決定權自己係有份 係香港既一份子。

而唔係香港政府獨攬所有決定

有市民先有政府

經過英殖 中殖
起身係好難 但係始終都要伸一伸懶腰 起身做野

呢個世界係冇免費午餐

命題唔應該由佢哋主導
運動焦點應該係由民眾提出
唔好再討論嗰啲乜鬼大台、四點記者會呢類垃圾
集中返去運動本身！

臨時議會 臨時政府

我要雙普選

大家隔便講
你覺得樓豬係傻閪都講得
大家討論先可以搵到點樣行動
我會做整合再開post

oush

重點係準備。依家呢個階段所有既事都有機會發生。機會係留俾有準備既人

Paid cash k5k?

要直接民主制

星期日。五 罷買救港

罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

錯，當年臨立會要去深圳開

大家覺得加返deadline升級好唔好？

依家情況同上一個月差多
又係做好多嘢令到行動失去咗個目的同埋冇時限搞到好似好迷失方向，和理非定勇武定包圍，行動上都係冇共識
加返deadline有好處
1.重申五大訴求，目標清晰，行動出師有名
2.訂立短中期行動計劃，例：今個禮拜和理非回合，唔回應就下個禮拜升級勇武行動
3.有計劃容易整合文宣
4.自己人有清晰目標，喺啲狗每日shift focus之下叫人專注返都易啲

大家仲記唔記得 和理非>deadline>勇武升級 嘅抗爭概念

之前連中英文宣言都寫咗篇
冇用到

宵禁米係屋企休息完左再出

依個只係你ff

唔覺得大部分香港人支持

最有能力搞班友仲打算同共匪乞自由,所以......

等天時地利人和！成立啲乜都可以用來做談判籌碼

係啊 上次宣言之後就冇左回事嘅